【真係有圖】迪馬利亞：美斯就是阿根廷更衣室的毒瘤

Yes

往死𥚃打

給我往死裡打